核彈 新屋嶺強姦無人推？！

新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，更是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復波動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於檢控，受害者的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

無人推，搞緊乜？

推

連登做乜啊，6月個氣勢呢？

929無人出post
101無人出post
戰術post無人出

有人推未

幾個鍾前已經有人推

幾個鐘已沉曬

推啦上熱門啦

見唔見到熱門已經有po

Sor 沉左無睇到，都可以繼續推

推！

即係真係有強姦

2152 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
該名男受害人因不願解鎖手機而被近距離噴胡椒噴霧。後來被送往新屋嶺，被關在一間暗房，期間聽見有其他男人的慘叫聲。
有警察將男受害者手腳綁在枱腳，再幫其戴上頭套施虐，並說：「乖乖地講出手機密碼咪冇事囉」。受害人為了保護其他聯絡人，最後亦沒有說出密碼。
該名受害人運往市區警署直至離開警署，亦未能接觸律師。其後得知有朋友曾尋找律師並嘗試接觸受害人不果。

push

up

推 手足頂住 係我地冇保護好你

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

仆街

黑警，下次要叫黑警強姦犯

推
一定要班撚樣負出代價

各位受過傷害嘅義士，班死黑警一定會受返惡果！香港人會為你地討回公道！你地要撐住，珍惜自己生命，他日一定要煲底相聚！

死黑警、if we burn you burn with us.

全部斷晒子孫根 、 女警一世無仔生

Push

推呀

屌你老母

推

雞姦犯

推！
係，因為連登已半淪陷

死黑警